仆街，中奶茶毒，朝早唔飲杯奶茶就好眼訓，冇精神，點算！！

Keep住日日飲

redbull

飲奶茶囉，咁都要開po問，點算點算

rip

飲咖啡

好削胃

我都係

一飲就好亢奮，個人好樂觀，之後頭痛失眠
好似吸毒

我調返轉飲左奶茶/咖啡會咖啡因中毒,
有時會好撚眼訓,心跳加速
仲會急屎,但我又鐘意飲
所以一係放假先飲,
一係確保上午已經痾清哂先飲